無180唔撚好學人着長褸啊!

成日出街見到啲矮仔着到好柒，矮上加矮
不如着翻啲襯自己身材嘅顯翻高啲仲好啦
下下學啲雜誌model,人地閑閑地都183啦，學下量力而為好無

負皮矮仔接受唔到現實